{
  "Access Key ID": "访问密钥ID",
  "Secret Access Key": "秘密访问密钥",
  "Region": "地区",
  "Default": "默认设置",
  "US East (N. Virginia) [us-east-1]": "US East (N.Virginia) [us-east-1]",
  "US East (Ohio) [us-east-2]": "美国东(俄亥俄) [us-east-2]",
  "US West (N. California) [us-west-1]": "美国西方(加利福尼亚州) [us-west-1]",
  "US West (Oregon) [us-west-2]": "美国西方(俄勒冈) [us-west-2]",
  "Africa (Cape Town) [af-south-1]": "非洲 (猩猩城镇) [af-south-1]",
  "Asia Pacific (Hong Kong) [ap-east-1]": "Asia Pacific (香港) [ap-east-1]",
  "Asia Pacific (Mumbai) [ap-south-1]": "Asia Pacific (Mumbai) [ap-south-1]",
  "Asia Pacific (Osaka-Local) [ap-northeast-3]": "Asia Pacific (Osaka-local) [ap-northeast-3]",
  "Asia Pacific (Seoul) [ap-northeast-2]": "Asia Pacific (Seoul) [ap-northeast-2]",
  "Asia Pacific (Singapore) [ap-southeast-1]": "亚洲太平洋(新加坡) [ap-southeast-1]",
  "Asia Pacific (Sydney) [ap-southeast-2]": "Asia Pacific (悉尼) [ap-southeast-2]",
  "Asia Pacific (Tokyo) [ap-northeast-1]": "Asia Pacific (Tokyo) [ap-northeast-1]",
  "Canada (Central) [ca-central-1]": "Canada (Central) [ca-central-1]",
  "Europe (Frankfurt) [eu-central-1]": "欧洲(法兰克福) [eu-central-1]",
  "Europe (Ireland) [eu-west-1]": "欧洲(爱尔兰) [eu-west-1]",
  "Europe (London) [eu-west-2]": "欧洲(伦敦) [eu-west-2]",
  "Europe (Milan) [eu-south-1]": "欧洲(米兰) [eu-south-1]",
  "Europe (Paris) [eu-west-3]": "欧洲(巴黎) [eu-west-3]",
  "Europe (Stockholm) [eu-north-1]": "Europe (Stockholm) [eu-north-1]",
  "Middle East (Bahrain) [me-south-1]": "中东(巴林) [me-south-1]",
  "South America (São Paulo) [sa-east-1]": "南美洲(圣保罗) [sa-east-1]",
  "Europe (Spain) [eu-south-2]": "欧洲(西班牙) [eu-south-2]",
  "Asia Pacific (Hyderabad) [ap-south-2]": "Asia Pacific (Hyderabad) [ap-south-2]",
  "Asia Pacific (Jakarta) [ap-southeast-3]": "Asia Pacific (Jakarta) [ap-southeast-3]",
  "Asia Pacific (Melbourne) [ap-southeast-4]": "亚洲太平洋(墨尔本) [ap-southeast-4]",
  "China (Beijing) [cn-north-1]": "中国 (北京) [cn-north-1]",
  "China (Ningxia) [cn-northwest-1]": "中国 (宁夏) [cn-northwest-1]",
  "Europe (Zurich) [eu-central-2]": "欧洲(苏黎世) [eu-central-2]",
  "Middle East (UAE) [me-central-1]": "中东 (UAE) [me-central-1]",
  "Create Secret": "创建密钥",
  "Get Secret Value": "获取秘密值",
  "Update Secret": "更新密钥",
  "Delete Secret": "删除密钥",
  "Find Secret": "查找密钥",
  "Generate Random Password": "生成随机密码",
  "Creates a new secret.": "创建一个新的秘密。",
  "Retrieves a secret value.": "检索一个秘密值。",
  "Updates an existing secret.": "更新现有的密钥。",
  "Deletes an existing secret.": "删除现有的密钥。",
  "Finds an existing secret using filters.": "使用过滤器查找现有的秘密。",
  "Generates a random password using AWS Secrets Manager.": "使用 AWS Secrets Manager 生成随机密码。",
  "Secret Name": "秘密名称",
  "Secret Value": "秘密值",
  "Description": "描述",
  "Tags": "标签",
  "Secret ID or ARN": "绝密ID或ARN",
  "Version ID": "版本 ID",
  "Version Stage": "版本阶段",
  "Client Request Token": "客户端请求令牌",
  "Recovery Window (days)": "恢复窗口 (天)",
  "Force Delete Without Recovery": "强制删除没有恢复",
  "Filter Key": "筛选键",
  "Filter Value": "滤镜值",
  "Max Results": "最大结果",
  "Sort By": "排序方式",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Password Length": "密码长度",
  "Exclude Characters": "排除字符",
  "Exclude Numbers": "排除数字",
  "Exclude Punctuation": "排除标点符号",
  "Exclude Uppercase": "排除大写",
  "Exclude Lowercase": "排除小写",
  "Include Space": "包含空间",
  "Require Each Included Type": "需要每个包含的类型",
  "The name of the secret": "密钥名称",
  "The secret value (text)": "秘密值 (文本)",
  "A description of the secret (optional)": "密钥描述(可选)",
  "The name or ARN of the secret": "密钥的名称或方舟名",
  "The unique identifier of the version (optional)": "版本的唯一标识符 (可选)",
  "The staging label to retrieve (defaults to AWSCURRENT)": "要检索的暂存标签 (默认为AWSCURRENT)",
  "The new secret value (text)": "新的秘密值 (文本)",
  "Updated description of the secret (optional)": "密钥更新描述 (可选)",
  "A unique token to ensure idempotency (optional)": "一个确保传染性的唯一令牌(可选)",
  "The number of days before the secret is permanently deleted (7-30, default 30). Set to 0 for immediate deletion.": "该密钥被永久删除前的天数 (7-30, 默认为30)。设置为 0 以立即删除。",
  "If enabled, the secret is deleted immediately without a recovery window": "如果启用，将在没有恢复窗口的情况下立即删除密钥",
  "The field to filter by": "要过滤的字段",
  "The value to search for": "要搜索的值",
  "Maximum number of results to return (1-100)": "返回结果的最大数量(1-100)",
  "Sort results by": "结果排序方式",
  "Sort order for results": "结果排序顺序",
  "The length of the password (default: 32)": "密码长度(默认：32)",
  "Characters to exclude from the password": "从密码中排除的字符",
  "Exclude numbers from the password": "从密码中排除数字",
  "Exclude punctuation from the password": "从密码中排除标点符号",
  "Exclude uppercase letters from the password": "从密码中排除大写字母",
  "Exclude lowercase letters from the password": "从密码中排除小写字母",
  "Include space character in the password": "在密码中包含空格",
  "Require at least one of each included character type": "每个包含的字符类型中至少需要一个",
  "Name": "名称",
  "Tag Key": "标记密钥",
  "Tag Value": "标签值",
  "Primary Region": "主要地区",
  "Owning Service": "拥有服务",
  "All": "所有的",
  "Created Date": "创建日期",
  "Last Accessed Date": "最后访问日期",
  "Last Changed Date": "最后修改日期",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序"
}